達哥重溫邊處可以搵到chatroom版？

反對back佬利用backup達哥打機片搵錢咁賤格 但差唔多晚晚都要OT 真係好想重溫chatrooom 有冇得睇？

會有CHATROOM版 不過會比冇CHATROOM版遲D UPLOAD

邊洗睇chatroom
做on9果陣多數成個chatroom都係拉布
贏左就話-6
搵唔到item就話盲

即係達哥自己會擺喺youtube自己既頻道既咩

undergroundDV 囉

想問佢開番台未

開左 尋日最高萬五人睇

依家打緊咩game

會
頭先放左上去了

Twitch重播本身有chatroom記錄